平時好叻抽水既PSHK今次咁大件事死狗咁一隻字都唔敢提

講清楚先我唔係針對PS係針對你PSHK姐
老任XBOX既香港Page就一路都唔會抽呢D水呃收視
出POST從來自己講自己野就算
UBISOFT已經有巴打提所以唔講咁多
但你PSHK喺Backup佬事件去達哥Page留言撐佢光環盡拎
安心偷仔走去抽馬國明水人地幾個月前先幫你賣廣告又同你夜媽媽賣PS Classic
今次咁大單野就一隻字都唔敢提唔敢抽
緊係啦你上頭一樣都要面向支那搵人仔嘛
亦都唔洗同我講咩唔應該逼人表態
你平時唔做埋哂D低級抽水我咪唔講你囉

佢個垃圾PR on9當有趣
上次馬明 明明係受害者
佢就本個綠手掣post 抽人水
綠佢老母啦

仲要好抽唔抽抽受害者

樓主任粉

辛苦晒賤種仔推post

八掛新聞全城都有抽 人地冇抽政治水拎光環都俾人狙擊
香港處於生死存亡之際 樓主仲掛住開埋d低汁抽水post 令人痛心

屌你老母，呢個時候仲搞埋d任天堂ps無聊野
醒下啦垃圾
係唔係食撚飽飯無屎屙

頭POST已經講得好清楚亦都冇讚過其他廠唔洗諗住屈
一向「好敢言」既PSHK今次真係冇講過野呢樣係事實
都證明個PR只係識抽埋D無聊水吸晴
到大是大非就沉默是金

中意精靈寶可夢既支那豬係咁上下質素

咁都洗負評
出黎吠兩句先啦

屌你老母間間公司都有抽過水啦
係唔係間間公司都要出聲呀？
呢個時候仲玩呢d無聊野驚死無交嗌咁
正宗廢人黎

即刻有狗護主

玩臭蟲論都係兜唔到平時咁多野講既PR點解今次縮
你話人「支那公司」時自己咪又係幫緊第2間「支那公司」Spin緊

兜你老母咩
呢時呢刻仲四圍批鬥d九唔搭八既無聊野
一日到黑個腦都係打機野
你個世界係唔係咁無聊

人地冇抽開政治水 同達哥情況好唔同
香港而家水深火熱 施主不如放下遊戲機 多關心時事

樓上巴打屌得好岩，樓主個腦真係裝草

PS賤種狗呢啲時候仲要開工
真係辛苦哂

想知樓豬尋日有冇上街定係屋企打機